知唔知點解河流最後會匯聚成為大海？

因為「流水識集會」啊！

晏晝三點見啦咁多位

推下啦我

高汁 要推

堅高汁

一齊be water

值得推下

高汁hahaha

厲害

高汁

推

推！！！

幫你推

推！

因為有重力

...